{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052227",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050257",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "기장 리버사이드펜션"
    },
    "text": "日光新平小公園にあるペンションをご紹介します。 ここは公園とビーチ、海の両方を楽しめる素晴らしい場所です。 基準人数以外の追加人数は、当日現地にて人数追加料金をお支払いいただく必要があり、入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを楽しみたいならグリル当たり30,000ウォンの費用を払わなければならず、炭の追加費用は5,000ウォンです。 幼児の場合、36ヶ月以上から7歳以下までは1万ウォンで、8歳以上からは2万ウォンです。 乳幼児の人数は基本料金に含まれ、追加料金が発生します。 最大収容人数を超えることはできません。 客室では歯ブラシ、歯磨き粉、シャワースポンジのような使い捨て用品を個別に購入でき、インターネットは無料Wi-Fiを使用できます。 ペットは入室できませんし、ペンションにはカフェとレストランがあります。 営業時間は午前10時から夕方10時30分までで、ペンションに泊まるお客様は全メニュー10%の割引価格でご利用いただけます。 ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 朝食は有料で提供されており、事前予約が必要であり、未予約の際はご利用いただけません。 駐車場は無料であり、現場の状況によって利用できない場合があります。 ファミリーと一緒に行ける良い海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "日光新平小公園にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "基準人数以外の追加人数は、当日現地にて人数追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむための料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたいなら、グリル当たり30,000ウォンの費用を払う必要があります。炭の追加費用は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の場合、36ヶ月以上から7歳以下までは1万ウォンで、8歳以上からは2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはレストランがありますか？",
            "answer": "ペンションにはカフェとレストランがあります。営業時間は午前10時から夕方10時30分までで、ペンションに泊まるお客様は全メニュー10%の割引価格でご利用いただけます。ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は有料で提供されており、事前予約が必要です。未予約の際はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。ただし、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、近くに良い海水浴場があります。ファミリーと一緒に行けますよ。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 429
    }
}